鄺俊宇: 疫情源自豁免檢疫漏洞 正苦幾時再回水?

鄺神已經連續幾日係Youtube 拍片要求正苦再回水
其他同路既政治人物係咪應該聯同鄺神一齊要正苦再回水?
依家市道慘淡 大把人失業放無薪假
呢張牌係一張拉攏民意既既好牌黎

推

納稅人免稅再另派3萬啦

反正啲錢擺係度一係養黑警一係送比中國

回水啦屌

今次最少回三萬

還錢 !還錢 !還錢!